達哥算唔算電莖界譚惠珠?

似689多d

當日深切悼念

網紅界689

真身嗰時咪譚惠珠,
蔡思貝時咪689